想自己一個去旅行

近近地散下心去邊好 諗緊泰國日本台灣韓國

泰國會唔會危險

男人老狗怕咩 驚人追你撚含咩

會 留係屋企最安全

會囉我咁型